究竟呢隻野係乜黎

好抵死

好似叫小丸子

認真問架

坐左幾耐？

Popu子定乜鬼 個樣得意 但動畫把聲好難聽 笑位又戇鳩

橙係pop子，藍係pipi美
基本上冇固定聲優，每集都唔同，有男有女

老老實實我覺得佢都唔係引你笑
係好純粹撚緊你同竹書房咁解